香港仲有乜野日本書店?

老銅 旭屋同間二手野
太古 地下超市側邊
旺角信和
尖咀美麗華個頭上樓

仲有冇?

有 啱啱整合嘅時候搵到

［香港本土書店 List］罷買三中商，然後呢？